無知一問，民主黨班人咁對蔡耀昌算唔算割席？

說好的不批評，不分化，不割席呢？

都唔係同一張蓆, 點割?

第十三屆中央委員會暨紀律委員會名單：
中央委員會
蔡耀昌

🤔🤔🤔

蔡耀昌係民主黨既人，班乳鴿成班夾埋起勢咁屌佢

咁又算唔算「打自己人就最落力」？

🤔🤔🤔

咁你不如話屌藍屍都係割，大家都香港人
不過民主黨唔踢佢走真係唔服

藍絲同黃絲同一政黨？？？

🤔🤔🤔

蔡耀昌俾人反左好耐啦 , 一早應該割

算
但割d攻擊自己人的「自己人」根本唔係問題

trump都笑柒佢d黨友rubio, ted cruz, kasich啦

擁抱敵人，割

你估條on9左膠冇同勇武割蓆？靠呢啲白痴爭取民主，過多100年都唔會成功

佢損害左我地嘅核心價值，擺到明攪尻我地d兄弟wor, 都唔係為件事好。

我地講緊嘅不割蓆，係講緊有共同目標，不過手法唔同嘅情況下，大家一齊做，多管齊下。

問題我就答左你，文我一定唔會幫你推， 多d思考，對個人成長會有益。

好明顯係蔡耀昌割香港人在先。
香港人只係成全佢，比佢做番一個「堂堂正正」嘅愛國人士啫。
要問就應該問點解佢仲要留喺民主黨呢個反中亂港嘅組織裡面，而唔係一早退黨。係戀棧權位？？？定係另有所圖？

你唔推我推咪得囉傻仔

所以我咪冇推你

蔡耀昌唔退黨，一票不投民主黨

係咪要我再覆，覆多幾多次都得，反正當推post

個post你嘅，你中意推咪推，10連我都唔會阻你

我只係想同你講，你呢個post 嘅單單打打同我唔岩雅，唔代表我同你唔係同路人。我覺得咁樣就叫不割蓆。

而家姓蔡果個擺到明攪9兄弟，郁佢嘅話你同我講不割蓆就接受唔到。

認同，推
希望大家同路人可以繼續有來有往咁覆，你不推文覆都無問題

黃碧雲：你分裂民主派

同一理念先叫同一張蓆

太低質引戰